納瓦羅: 對于病毒的來源， 中共必須被追究責任

發展大殺傷力生化武器，罪不可赦